# YandexSearch

В поиске Яндекса (https://www.yandex.ru/ ) при вводе ключевого слова "погода" всплывает окно
вариантов выбора. Первый из них - это вариант с указанием текущей погоды, например "погода +1 С".
Задача 1: запарсить это значение из кода и на экран...